有冇人覺得打66666既香港人應該死全家？

6你老母臭閪咩

Wwwwww

55

6666666

233333333

唔通學台仔打7777777，班台仔好㭍

23333333

知係咩來都要死全家啦

Wwww都知係咩
66666又乜鳩

game入面以1殺3
之後幾個大陸仔打66666
666666係咪即係勁咁既意思？

求答案，唔想google

綠綠綠綠綠綠綠綠綠

係咪咁解？

牛咁既意思 23333同www都算 做咩要扮大陸仔

應該係牛咁解
但23333又咩意思

23333 = 支那嘅笑
66666 = 支那讚人勁
wwww = 日本嘅笑

hue hue hue

撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩撩